唔係唔俾你勇武 唔係唔俾你捉鬼

蓆我不割 但係時候賽後檢討吓

首先 唔好喺機場勇武
除咗救人

機場講到明係和理非主場
好多打工仔 叔叔嬸嬸 銀髮族 甚至淺黃 都唔會話驚衝而唔入
所以呢幾日不論和你飛 定係還眼 都有大量冇gear甚至口罩都冇帶嘅手足出嚟
所以衝嚟冇意思
勇武固然值得佩服你嘅勇氣 但勇武同和理非唔係對立 係要合作
我唔係話有手足俾狗拉都唔出手感化佢 去到咁嘅地步固然要勇武去衝去救

其次
其實今日捉鬼又講曬粗口分分鐘都係鬼

捉鬼除非你好肯定佢係鬼
否則其實你捉唔曬 咁無謂啦
特登去捉 反而side track曬

但如果你肯定 有二個方法:
1. 佢乜都唔做嘅 叫記者嚟影佢大頭 有機會就check佢手機睇吓有冇影相 check 吓佢個袋有冇咩攻擊性武器 check吓有冇肯定佢係鬼嘅證據 如果佢唔反抗嘅 趕佢走
2. 佢反抗嘅 可以照綁起佢 然後都係叫記者 同上面差唔多 可以加埋遊吓街示眾先 喺周圍嗌吓黑社會又得 不過切忌私刑 我哋同狗唔同我哋有人性

然後將啲相加資料 掟俾文宣做嘢

最後
無論如何
唔搞記者
唔阻FA
唔屌旅客
人道同人性 係我哋同狗 最大嘅分別
不要被仇恨支配我們

自推10下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

核爆都唔割

721 811

Push

集中講舉槍

818 等你

最尾agger 無可否認今日係俾憤怒支配左自己 我係今日係現場 我都想沖過去打撚柒佢
但唔做都做左 唯有之後記得我地係捍衛緊人權 而人權同樣適用對方
個外國記者講得中肯 即使係戰俘都唔應該用私刑

不過spin返去重點！諗下點補救 支持機場道歉計劃